聖安娜之前唔係俾人寫光時口號咩，想問點樣藍法？

點藍法？TVB賣廣告夠唔夠藍？
聖安娜屬於利豐集團，董事局主席係馮國經，職銜包括全國政協、大灣區研究督導委員會主席

要買就買黃色月餅，呢度幾十間比你揀！跟住做任！！

【每日任務@ 7 Aug】
💎聖安娜餅屋💎

聖安娜以前試過製作「空心包」，個包嘅窿塞到入一個乒乓波；人出年糕佢出年糕，偏偏佢出嘅年糕有十粒「方糖」嘅糖分！

唔知今次月餅嘅成份同構造係點呢？不過喺跌耳台落廣告，做得再完美都冇用。唉……

Source:
《聖安娜空心包 窿大過乒乓波》

《聖安娜年糕一件等同十粒方糖》

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

[quote]

===============置頂任務(最後更新10 Aug 2125)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【紅媒金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【紅媒金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【紅媒金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

推

奧燒燒係咪ｃｏｐｙ漏code

電話copy?

Pishhhhh

唔係又要重開呀嘛

sor唔熟路淨係copy左你頭先果段

原來係你開

即係下次要加埋呢段?

我已經炸咗洗地組喇喎

pin 嘅嘢

你冇炸me

呢段置頂

下次你開

一係你可以就即刻重開嘅

睇小馬點

全部變曬置中

你一定嚟啦

收到大佬

ok 嘅

唔使重開嘅

唔係，想做個統計，睇吓係咪電話開比較易甩code

Angryed

sorry大佬我重開啦

Push

潛水睇留言

太遲啦

真係唔洗唔知要咁

大大力推呀

你係用電腦定電話開

我拉客先

咁A1食唔食得？

我２個月前出過喺攝台
汁：維基

我係搶到

好串

推 btw記得幫手打國際戰線

有中指

唔見有佢

我想食牛扒..

電腦唔知格式要咁嚴謹

打咗成日，跟小白鼠手足打得好充實

唔小心負皮左自推10下

周庭比人拉左
#国安法違反容疑 即刻上左日本TRENDING

好佩服你啲嘅毅力
希望多啲人唔只係睇完個post俾個正皮就算，真係click入link俾嬲留言

冇人call我

希望日本真.醒

10下咁少

twitter見

周庭真係日本女神黎

well done

push

炸雞先

熱門第六

做任了

推推推

Ching 辛苦你 你真係型撚到癲

mediumwell!!除非高級啲啲餐廳，唔係既話叫親medium well 都變welldone，welldone太熟

push farn sin

請推文

識野

好標題

行動帖善用推文

hi錯 上面推撚咗 再推

聯署支持封殺微信同TikTok

邊度睇到

Pushhhh

又㩒錯⋯⋯

聖安娜大部分野，連個包都大陸整
你食埋我個份啦

大家順便幫手推埋twitter個po呀

我自己都犯咗呢個錯哈哈哈

大家Twitter見

屌 知衰喇 hi錯咋 又再推先

冇fol到樓豬,上咗熱門先知

原來係黃架，聽日買一打西餅支持

熱門第三

原來只係吹水POST
早知唔QUOTE

有無睇清楚內文呀？藍喎

行動ＰＯ，不過用吹水方式推文姐

same here 我哋自動上水

吹水推帖都要比人發晦氣

人地唔藍唔代表佢黃 佢中立你地又唔幫襯
咪要落廣告賺番藍絲錢囉

不嬲都係有黃買黃，無黃就買中立，宜家更加唔洗買

依個真

入左日本VPN
TWITTER隔離會SHOW返個區D TRENDING

好難玩喎

係囉

Cls

大家做完任去twitter 幫手推下

唔吹水都得，係咪幫樓主推帖先

其實都冇咩
我見藍絲都拎住份東方日報食黃店

藍絲：食野都分顏色好辛苦

第六隻眼

我少蒲頭

qgwg

please!!!!!!!

炸完

第三

竟然上到

上咗一段時間啦

冇人call好慘

多事之秋仲上到算係奇蹟㗎喇

差D想入黎鬧交

影子洗地組應該可以推到任何ＰＯ上熱門，不過keep唔keep到就唔知

p

歡迎鬧交，不過要用推文回覆

下次我哋互call大家

大佬寶號召力

我去舊tvb po

話說置頂回覆下面啲任務更新咗，有時間可以翻做

應該都要

今日就快人都癲
尋晚重要疴到仆街冇得瞓

深圳生產，不了

有冇食藥

Push

同人講仲要講到我屈藍咁

標題誤導左 sor 好在㩒左入黎睇 唔知仲會有人玩膠

都勁

咁多黃色月餅揀，洗乜去連鎖店

我地還你清白

藍絲：我唔知

冇

屋企乜都冇

其實都唔算玩膠既

係咪有得入嚟鬧交

藍絲：唔好乜都政治化

善用推文嗌交

利豐, 同大昌行集團有關，即係中信泰富即係黨企

仲要佢online store 比tvb收購左

再加埋big big shop指門店自取點

夠你抵制佢未

理由充足

依家盡量都食a1

屙清未，記得飲返啲水

我call 完就走的電台

[至少34名手足上庭！] 8月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

大膽呀ＴＶＢ，宜家2030同2130都黑警劇

係紅

今日冇乜事

有飲寶礦力

小心身體

我岩岩先同老媽子講完exactly既說話

打黑神劇

食外賣安全過自己煮

核突

Pish

pushhh

心

唔係呀嘛，你煮好高難度嘅嘢咩

l

m

豬扒

318嬲, 進展唔錯

咁都俾你諗到

諗到啲咩

個標題

煮唔熟

係咪唔錯呢

不得了

我都唔知

推你個推

嬲 讚 推

食屎狗

唔係我軍師諗架

P

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

買定啲藥塞喺屋企

推光復香港 時代革命

推啊

大家都好勁

算啦, 佢做極都無咩人買咁

上次仲有人呼籲可以買，驚大家未update返

竟然

竟然係藍?

係
真係唔知

宜家知道，記入腦，跟住派個嬲

點會估到落聖安娜買個包都會中國製架

PUSHHHHHHHHH

標題黨

Made in China

[至少34名手足上庭！] 8月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

Call多次
[至少34名手足上庭！] 8月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

lm, 你個標題起得好

Up

元天屯有無麵屯店推薦
唔係買月餅

我喜歡你的標題

推比其他人答

你都幾西利 次次都比你個標題吸引左入黎

推多一次

呃到你入黎就記得派埋嬲先走啦~

我喜歡你派嬲

大家鍾意猫定狗多啲

你係咪想講貓，鍾意貓

屌 仲買左佢啲月餅卡

credit to 魏晉仔司馬懿

殘體

下次唔好啦

所以話充足睡眠係好重要...
斬手指啦要

唔洗比credit我啦

一時打錯字sor

乜咁唔小心呀

唔知佢係藍

好彩有TVB民間團隊提一提大家姐

好多人都讚你起得好

唔要credit咁寸, 咁就推多幾下

月餅個期本身就好短， 你地咁樣批鬥所有大集團都唔使做黃店啦

多謝你

罰你再買黃金月餅

咁咪唔買大集團

PUSH

要用藥塞

走先bye

晚安

Diu 甘油條咩

早唞

咩嚟？？

便秘嗰陣啲人會用嚟塞屎忽通便

PISH

你有道理阿

可以買大班 願意為左支持手足放棄大陸市場

真心問 結婚餅卡可以買邊間... A1得唔得

欣賞中, A1非藍

行動帖, 請善用推文

又有任務做

可以保留 好似唔係在權人士講的 創辦人個仔only

冇事喇 日日食

*印象中

藍嫁喎, 點日日食

一向都買A1

見到月餅都想死
寧願買光時券補償

藍 都係因為畀 匪報洗腦誤導

唔先攪掂真紅店
攪死晒所謂香港藍店 外國藍店

香港/外國公司咪畀紅店收購囉
全港變晒紅店不是夢

紅底樓主好波

小學雞

記得上年嗰陣見到話
聖安娜蘋果落廣告
同大班太子爺
之後兩間都有買

今非昔比

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知點解次次睇你post
都要碌多幾碌先搵到條link

BTW推

嗚呀又俾樓主昆左入黎
做任務懲罰下佢!

Sorry 遲咗 呢排都會得比較夜

推下

最鐘意樓主呢啲標題黨

要引言嫁嘛，廢事你哋見任務即走

苦沖嚟接我更我要瞓啦

我都係遲你10分鐘瞓btw早抖

Push!!!!!
每次有任務都會做
多謝你地！

聖安娜同OK係咪同一個集團？屌吖我仲記得個陣OK有手足罷工俾人秋後算賬

721 831 101 1111

你要玩黃圈靠小店有撚用咩

咁你遊說吓政協做黃店啦

最底個個有個6-16個post 黃架喎

咩最底嗰個

唔肯定, 不過兩間都藍, OK係TVB金主, 仲係bigbigshop合作伙伴

麻煩曬

想食黃色月餅

飲化巴早早早早早早早早早早早早早早

魏晉巴晨晨晨晨晨晨晨晨晨晨晨晨晨晨

晨早起床，清新開朗

早晨

wow.

早晨諸位

諸熊的早晨

檢查巴早晨

早晨呀司馬巴

今朝唔夠人推，所以上唔到熱門較高位置

Keyboard fighter

推|

有冇食早餐呀

無睇下有無蕉先

食咗野先推啦

Understand quite clear

Byw你咩時區㗎仲未瞓嘅

我啱啱瞓醒呀

知道攞條蕉食先

終於去返香港時區

推
。

係，好感動，希望今晚唔好打回原形

做下運動等個人攰啲

Push thank you!!

同意

睇通識書

好彩當年留起咗

我成日覺得通識書好好睇，不過齋keep唔會翻睇

當年最憎通識考完即刻dum咗本書

係，以前最認真睇嘅就係通識書
都好難會特登拎嚟睇不過而家係個機會喇

讀人際關係果陣心諗做咩要讀呀媽係女人既野

利申: 成績最差好似係人際關係

所以嗰個topic嘅嘢好易吹

屌

越吹水越唔識答

估你唔到

老師真係好重要，我個通識老師教得好差
去到後期我放棄聽佢講野寧願做其他科既pp算

邏輯推論仲簡單過吹水呀大佬

頂，呢啲老師嘥晒啲時間

通識都關邏輯事，好似論證咁

上堂播電影當教咗，仲要同一套播幾次

咁誇張

教到咁，冇人出聲嘅咩

冇，個個溫自己野

變咗空堂

匪徒殺你全家，鄰居拍手叫好掉石仔，你同自己講唔可以向鄰居報復、唔可以揚開佢啲衰嘢，否則鄰居會變匪徒

咁點解唔係鄰居變匪徒之前制服佢摑佢兩巴再遊街示眾俾個下馬威佢

我都廢事彩佢

Yup

個老師喊...

佢真係喊過，不過唔關上堂事，仲要冇人同情佢

下，唔關上堂事？

係呀冇人想理佢

咁大家真係好唔鍾意佢喎

因為佢講果件事係佢做錯野搞到事主suffer

咁奇怪既個老師..

聖安娜預先包裝既麵包蛋糕全部中國製

到底係我電話有問題定wifi有問題好煩

做咩事?

成日都上唔到網係咁斷

換個VPN地區/server會唔會好啲

我試下先，你食咗飯未啊？

吃很飽了

借位

有無搞撚錯！深水埗桂林街報檔街市正門，仲有大量蘋果幾百份！！每份9蚊！

幫推幫買！

姓支那月餅

今日個post好難推

推啦

仆街 仲以為係黃

仆街 一lag機連推咗十幾下
我夜啲再推另一個post

聖安娜刪咗最多嬲個post

聖安娜刪咗最多嬲個post(月餅post)

好 大約9點出？

Del post潮

係, 9點3打後出新post

今日ＴＶＢ任務係藍敏之，藍敏之呀

[有圖] 陳敏之呢對屌西腳真係可以奶成晚

===============置頂任務(最後更新11 Aug 2230)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【紅媒金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【紅媒金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

是日電台

【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

pish

是日電台

大家除咗爆買蘋果日報之外 記住爆買埋佢嘅25周年特刊啊！

每晚九點，屌爆無線！

《九唔撚搭八…打打吓籃球個fd忽然間話要玩一二三紅綠燈》

===============置頂任務(最後更新13 Aug 2235)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】灌籃高手手機遊戲 (13 Aug)

【紅媒金主】嘉士伯、1664 (12 Aug)

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

《一早覺得抵制TVB班人係打手，今日仲公器私用幫人賣廣告》

支持大斑

===============置頂任務(最後更新15 Aug 1205)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【派讚激賞】撐蘋果🍎廣告商任務 (14 Aug)

【紅媒金主】灌籃高手手機遊戲 (13 Aug)

【紅媒金主】嘉士伯、1664 (12 Aug)

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】Crocodile服裝 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】立邦油漆 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

又要九點，屌爆無線

《我哋祖國咁強大，俾你響產品印住「中国制造」即係俾機會你班港燦往自己臉上貼金》

又到九點，屌爆無線

《我哋祖國咁強大，俾你響產品印住「中国制造」即係俾機會你班港燦往自己臉上貼金》

===============置頂任務(最後更新15 Aug 2235)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】山手作(酥糖品牌) (15 Aug)

【派讚激賞】撐蘋果🍎廣告商任務 (14 Aug)

【紅媒金主】灌籃高手手機遊戲 (13 Aug)

【紅媒金主】嘉士伯、1664 (12 Aug)

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】Crocodile服裝 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】立邦油漆 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

你知道原因嗎?

《超隱世日本料理「黃店」表示唔想上蘋果動，背後原因竟然是…》

咪又係利豐

每晚九點，屌爆無線！！
你知道原因嗎?

《超隱世日本料理「黃店」表示唔想上蘋果動，背後原因竟然是…》

頂又喺法庭po開

逾60名手足明日提堂 當中6人已還押超過大半年 另有十一槍擊案手足提堂

是日電台

明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

聖支那